三上悠亞個團名好難讀

讀咗幾次先讀得順

Bibido
Bibidi bi
Bibidi babido
Bibidi babidi boo

渣ga

依個歌名黎

佢個團名係 蜜糖爆谷

佢個團名係 三個都係AV女優

係honey porn

唔知唱乜。

成日讀左horny popcorn

咁佢仲出唔出av

上星期先出左套